[PS4] 有咩新game好玩 封左塵好耐 想搵野玩下

Assassin creed 朋友叫唔好哂錢玩舊野
Mon hun online岩岩出就打到成地都係 但睇落又唔多吸引

巫師

刺客好似上年出左隻梟雄 咁快叫舊

Ds3
Sd高達

佢講重製ezio果代果隻

呢隻真係算

Syndicate 幾好玩
Ezio collection 仲好玩

好玩理乜春野舊
Bioshock 是但一隻都好過成堆新game

Btw ezio collection 就真係唔玩好啲